大家會點揀（27K perm vs 30K contract)

U grad 3年 俾D意見小妹🙏🏼

2間都係MNC，Title 一樣

公司A:
Perm role
27K x 13 months + bonus
14 AL
番4日、1日WFH
Medical, fitness, travel allowance
30 mins 到 office
甲級商廈，近地鐵站

公司B:
Contract role (24 months)
30K + 1 month 完約bonus
14 AL
番5日
Medical
30 mins 到 office
工廠區，都近地鐵站

大家會點揀🙏🏼 感謝

公司A
公司B

大公司有fitness得個幾間

小你老母臭屄妹收皮啦

計返每月只差2000，有fitness 同travel allowance，仲有得wfh，仲要長約，睇埋office location，唔駛諗啦